美股認真討論區 DXCIII

開定...繼續討論...

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登舊經濟指數/奢侈品指數上線啦
連登支概指數/本土指數上線啦
連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

可惜msft係科技股洗倉先爆呢單野，唔係應該直上240

CRM準備上？

MSFT成日爆升唔到
只會慢升

暴巴一陣就會俾tips 酒呀

似，但破極都未破到

CRM又要準備起飛了 (我覺得)

好少見msft 個圖變火箭，
以為睇緊tsla

暫時仲係全世界第一shares outstanding既公司，算係咁

快撚啲啦CRM

屌你個咀 你唔上 我破鳩產架啦 撚樣

尋晚放左amc就碌柒

唔睇就唔panic
煲多陣劇先

無耐前放晒啲call 先黎升

原來就係你比大戶狙擊搞死我隻crm

跟我call 驚閪咩

最多一晚total lost

Tsla

下面嗰句

如果得7000鎂 你地會點投資

我俾佢狙擊左兩日

而家先知Walmart都加入埋做tiktok場大龍鳳

bro講得咁輕鬆

好sad 仆街我張okta call⋯

FSLY

睇圖咬緊上去 我覺得唔會得琴日一棍

屌你咩 bynd
走先爆

Work有心跳啦
成個心電圖出曬黎

險簽
HTZ

咩大龍鳳

xpev仲未開賭

匯豐已凍結美國共和黨成員Mark Simon的帳戶

仲用緊大貓既，走得好走

今日執咗格仔未？

人造肉憑咩升1成

$300

tlt咁樣一日跌小小
棺材本都跌埋

美股不嬲都係SH必勝,無信念止蝕走都係輸家

我等緊ADBT有心電圖

tesla突破到心理關口未

你班友驚完啦嗎
咁我訓得

個市好悶

d閪肉邊好食，唔敢買

去Walmart 門口用TIKTOK 跳返段舞送1蚊coupon

唔用TLT有咩嘢可以避到險
坦克車日日反

tiktok買家最後三強: MSFT ORCL WMT

好股唔使睇
buy and hold then sleep

12蚊既OXY
以為返左4月大家價投時期

咦 原來我賣淨一張9月尾call

啱呀，事實係咁

FSLY癡咗線 開市96買仲以為自己高追咗

又sink

M$ for sure

Put tlt日日贏

做咩今日唔幫手燈下

ORCL啦

唔會影響到我嘅portfolio

啱啱由富途轉去ft，唔知有day trade rule中左伏，請問點先可以最快入錢落ac度?
買左未日call想平倉

SHOP落到幾多值得入

MA 已經靜靜咁破頂了

汁左千4鎂，訓先，大家賺多d

FSLY10%

BYND 勁到

呢隻幾時都買得

今次爛肉上返165再講

NQ 係咁上 但FAANGT全部定晒身咁

升得太少

FSLY癩到

咁撚少

Crm高唔高追好

好易搵番姐

其實應該一開市就買張 100 call

律師樓黎，黎做騎呢啡咋

如果SQ收市企穩160就入張call過夜先

UBER又係唔知升D乜
業績又差。
係咪只要公司出名，妹N日後都會爆升番

se上緊

禾後悔了

想group去邊間就搵嗰間幫你

1062入左

係

BYND上呀

270入既我表示支持

玩CRM個d幾錢入?

ORCL 出得20B，MSFT 要outbid無乜難度

好似我之前講，ByteDance 搞咁多野都係想抬價

岩岩轉左用IB 由牛牛
月供QQQ MA V NOW 算

我都係買左20%倉 少少地賺少少

tops 你地點睇

冇喎，除非你有美國戶口。
香港電匯都要聽日

你地加油，賺埋我個份

停啊work 我d 31sc啊

X 同T 應該係代號
佢應該係指iron man 同at&t

拜師

上100

Welcome to Age of Everything Bubble

唔緊要啦
今次食唔到呢水咪食第隻既下一水
邊有可能食得哂
nflx adbe我之前都走哂琴晚無賺過
睇開D 賺錢機會唔會中得哂

FSLY FATFAT

用過嘅都唔做佢生意

AMC

真係戇鳩
駛唔駛做到咁出面
啲真中資銀行都無咁落力

升左咁多日

係咪搵佢地d agent 佢地抽佣咁？

Msft無力

有人問我 你要net定fsly呀?
我要net

SQQQ 合完26.X
NOW 21.7

搞到咁撚樣
我用開hsbc都想轉

唔係咁撚on9啊 末日sc都柒

Fastly monster

加注咪得囉

最後開出orcl收購左tiktok msft是否玩完

real ?

係，建議現價沽

tsla要突破啦

仲加幫佢打工左2個月了

合併no commission / charge ---
之後佢賺你手續費

Fsly monster

Tsla開車

AAPL可唔可以跌返落500我想買

屌same

MSFT贏面最大
但覺得佢或多或少都係侵侵落左聖旨要跟
本身佢都唔多想掂呢味

tlt跌小小姐

公佈咗唔係m$咪會仆街

TSLA

跌咗成個月
終於Work

應該升到出er果日
我都入左少少黎玩

好快去返$5.7

仲唔重注short / LP，下個禮拜上樓

痴線tsla 好彩上左車，追都追唔切

冇咩力咁以前唔係咁

如果美帝制裁大貓就好睇

20%

高啦高啦

BIG 係咪走得 唔係聽日盤前先出ER咩

今晚仲駛唔駛掛低位

坐穩啦 前往火星嘅火箭即將發射

V日日升少少都就嚟破頂

屌呀 啱啱all in左微軟窩我

是但啦, 你望下自己/公司用緊咩OS
唔收購到tiktok 對你有咩影響

97走咗

dr f 等你表演

白蟻

MSFT應該碌番落200

一隻tsla救全倉揮手區

玩左個半月終於就黎一萬鎂

公司出糧今日改咗用citi
FPS改咗citi
連PPS都改咗citi
HSBC 出賣香港人
星火 會記得你

我個倉細
岩岩畢業出黎玩仲要比老母逼我供儲蓄
應該連你地1%都無

170$入

大戶

屌你老味Apple Tesla都揀錯
入撚晒Apple

tlt = hsbc

t
s
l
a

為什麼不聽我講呢

石油又回到最初的起點
郵輪航空都升返一倍了

但係六折買到抖陰都唔錯喎

我仲用緊hsbc離岸
要去第2間搞過個有排等

儲蓄保係史上最大騙局

龍左幾個月，都只係打個和
同50年不變一樣

笑話

$150 is a must

咁都大户

V冇跟大市升得咁快好似有位入

我要等埋grant loan批咗先有得刪個垃圾hsbc戶口

AAPL
OH GOD OH FUCK

玩左4 5個月，打和

派錢俾大家，msft破左位，依家可以入

聽日平

其實收購到tiktok係好事定壞事

咁冇晒樂趣

tsla今晚破硬2250

Deep V!

肯定係玩options 啦

set tailing stop

我覺得ms係想買wo，佢無social media打fb

tsla 勁撚到，好彩之前1967 入左5股，而家都唔知點入

可以長hold到11月等iPhone

我坐左3個月
上次142冇放

agger
玩撚左幾個月
本來一開始得供左既儲蓄保既額既一半
而家已經多過佢

幾多本

跌咗成個月呀大佬
買債etf就係唔想咁波動
但係依家係升都唔識升咁濟

早幾日已經知Fed會講咩
d人今日先至走佬

冇問題 del app

妹左成個月爆一日都要比人屌

XPEV得未

諗住入AMC

檸檬琴日講完FLDM琴日三次融斷

如果有留意我講嘅嘢
琴晚已經講咗MSFT GOOG呢啲一定要坐
爆單勁news出嚟分分鐘爆到好似CRM咁
記住唔好見人哋賺得快
就想賣咗自己手頭上嘅優質貨去追

好似係因為成日出出入入

都好呀

唔啦
唔太慣借錢
孖展都已經係我岩岩可以接受範圍內

firsttrade long call會唔會自動平倉?

高追左msft 係咪要del app

各位巴絲覺得個市太悶嘅可以去以下專區追Post獲得即時娛樂！

OXY 巴絲坐貨區

OXY長線投資區

8473 袁彌明後援會（ 5 ）

唉我都有舊錢係hsbc 呀屌

嗰位 post FSLY 收購消息嘅巴打多謝你
我盤前入咗宜家已經賺 +10%

IN TSLA WE TRUST

@雀仔(唔燈)

2240 苦主區

龍頭股都唔敢坐不如買定期

一陣係wmt冷手執個熱煎堆

(Bloomberg) -- Walmart says in a statement that a “potential relationship” with TikTok U.S., in partnership with Microsoft, could provide Walmart a way to reach customers and grow its third-party marketplace and advertising businesses.

喊出嚟，睇到個post，但係買咗其他

del唔del apps你自己知自己定力如何啦
總之問親我如果係優質股嘅話，我都係只會比一個字你

坐

坦克車甩債轆

岩岩出左新聞WMT同MSFT組隊買tiktok
CNBC BREAKING: Walmart says it is teaming up with Microsoft on TikTok bid

10.45買入

有錢齊齊搵

今日太忙冇時間追post
後悔了

今晚升到2270

Group bid nice

509 入 妹撚到

初頭因為option
之後出出入入
再之後冇貨

短果下食足先出。。升既時候升左一棍先入返

龍市都輸錢

股價又唔係爆得好多，3%左右

P巴準備扮啦

屌那星 今日倉過山車咁

20000 7000 -4000 上番18000

都係玩期權夠刺激 屌那星

而家個個見自己落後就痴TikTok個名出news
咁就爆10% 多幾十億美金
錢真係易搵

FOMO?

WMT買嚟做咩

頭先103 高J 咗MAR

最撚慘係我唔夠錢開CITI

差唔多2250,P巴換好衫準備好影相未

又衝到咁高有d 陰影

谷股價

嘔毛定liquid ?

今日架電椅咩事

2300LA

Call wmt

入msft
嬴就賺到fatfat
輸就坐一排已經返到家鄉
你教我點輸?

T! S! L! A! P巴!

tiktok後面果串年青人big data先係佢最想要既野

都幾肯定已經傾好價收購

係佢啲retail shop 度扭屎忽

可以試下食化毛粉，之前都會嘔毛，食完就變左痾出黎

賺左餐M記

多謝巴打

酒店旅遊航空係咪都應該買龍頭
不過買少少食波幅

citi gold 150
citi gold離岸再加150.....

大戶比面224X即插

有QE之後，債就無左作用了，你3月果浪未有無限印錢

企穩幻2 大家有咩慶祝

大家都係電動車

點解solo可以咁垃圾

客嘅database

fsly

viutv一陣個節目好岩依度嘅巴打睇 講嫖客

屌左先呀嗎

不如請我地上去講

好彩盤啦入左啲tsla

賣左msft 轉去wmt
Tiktok比佢synergy 大過msft好多

收購咩野？

WHY NOT BOTH?

唔set
oracle買黎做咩

可能P巴自己走去沽低個價

買呢d等食屎
好簡單你想唔想接手呢啲燒緊錢嘅生意
係日日燒緊錢唔知燒到幾時喎
你只要棋喺老細做生意嘅角度就知
邊啲股票值得買邊啲股票唔值得買

不如p巴上去講 順便找數

你詰話未夠30歲邊有最希望係你搞HSBC HK好啦 唔好搞堆UK US

即係J咗

Walmart買tiktok呢件事好無厘頭

唔賭太大

唔識佢收購個間係乜 無入到

幻2達標
L子正式封神
記入歷史名冊

Everybody win

係鋪頭直播sell野帶貨

師兄買左咩

Fb都用ig做online shop 啦wmt話唔定想拎tiktok做online shop

小西巴個食咁多隻股，你最睇好邊隻？

唉我無咁多錢搞

Fg 一個

找住包薯片係度扭下扭下

新聞唔係話佢地組隊買咩
你轉咗去有咩分別

不如一齊買tiktok啦

Super

Walmart隔離飯香個畫面出哂黎

理撚得你
WMT 咱們回家

屌你，你做兒子
自己買好啦
唔好阻住我教化世人

same +1
轉晒左去hsbc

其實我都係

因為我岩岩係msft賺左3%
見wmt無升 轉過去 依家就3%

加埋oracle
Super!

係tiktok賣walmart啲嘢

我年紀上都係

all in tsla就有

點知係joint venture
Microsfot Oracle Walmart
瀨尿牛丸

屌 買Nio Put又輸錢 點解咁都可以唔跌 冇一次玩option贏

FSLY賺到錢，聽日攞去同隻貓睇醫生

我屌你啊work真係31

Wmt係時候高j

跌返10%

要定期食 塞住可大可小

Fsly

有無諗住加注

又係時候訓醒數錢

Tesla早兩日2030入 兩日就10%
真係會懷疑人生唔想返工

Aapl想點

三月買leap應該1650萬

絕對有

儲下錢
我d錢都係儲番黎 同埋炒樓

有冇人買咗ostk

無贏錢仲玩？坐下貨咪算

Work或成就最大贏家 月底50

應該係MSFT同tiktok傾好左之後轉身再同WMT斟

我張appl聽日到期啦

究竟恆生會唔會受影響,份工用緊恆生出糧&強姦金

AAPL

點解Oracle 會買Tiktok
吹大啲話SAP 買呀笨

炒樓03OR 08有60萬我家下都發左啦

好似唔知幾耐之後可以轉走晒佢
半年定1年

Tsla 2350

慢慢長路希望可以走到返加拿大住

就係你呢啲吸血鬼

2253

Portfolio visualizer

03同08都唔關我事
我16買19賣
依家租租

但香港無呢支歌仔唱啦，唔好再買樓

痴線嫁

P巴

2254
又想向上溝

大公司都要FOMO

睇個勢tsla今晚2300

再嘈聽日BRK A侵埋一份

老闆果份冇得揀啦

不過向上溝嘅準則應該係點樣定
到底點樣先決定係向上溝嘅indicator

接落黎交返個場俾P巴帶俾我地既TSLA 4字扮演

唔係失業都唔會走去玩股票 真係好撚彩無野撈

齊頭2500拆股啦

想睇Macdonald+Wendy’s 買

我係轉剩老闆果份
自己果份＋以前果份轉走晒

每公歷年一次

今日賺1600 好搵個返工

In Fed We Trust

聽日2500

2250 P巴 where are you

頂我都係
不過唔怪得佢啦真心
邊估到printer咁勁

就黎溝到佔portfolio 50%

落單前跳屎忽舞送6件麥樂雞

Oracle買完拎嚟告鳩Facebook

今晚個倉終於10k 真係爽過翻工

OSTK

啱啱高J 咗 WMT

拉左成晚根 應該準備好

J左WMT當儲舊經濟

100% tsla

律師樓

依家追唔追好

2258

在線

2260

2262

tsla無頂呀

好可愛
祝佢平平安安

T!s!l!a!
P巴

P巴，係時候找數啦

為免P巴搵唔到方法,再PO多次

咁勇

彩色版

又黎

tsla好彩琴晚無上2300

個倉好綠，係得apple 7下7下

人呢？

最有難度應該係A字姐,好彩TESLA無W咋

等緊拆，再all in

WMT其實發展緊e commercial

所以係有前景 但應該要長渣

2266

Snap終於特價完

係咪全裸做？印象中見過

w is impossible

圖呢

tesla真係好撚痴線唔知有無5分1揸tesla既真係以為tesla純粹係賣電動車

跟我一齊買TSLA 個班

+1

今日tsla同sq都生性

Tsla無視一切直衝3000

Timing真係岩岩好wmt買tiktok合理過msft好多

係 買左預撚左坐到生痔瘡

TSLA唔係賣紅底嫁咩

好想套現一半升到驚

無啦啦買中wmt

Tesla monster

tsla 拆左再買

買撚咗flight sim玩唔到

It's fun to stay at the TSLA!

勁撚到

佢哋唔係本身自己都有online platform 咩？

大勢所趨
轉型成功就係爆發之時

(TS介LA)

我都想玩，部機低配

聽日2500再拆

應該問有幾多short seller 以為Tesla只係賣電動車

你緊係100%Tesla la elon

等3080買機

連登都好多廢老咁睇tsla

升緊喇

岩岩搵到個唔錯既方法搵錢 大家可以考慮對WORK做Naked Call 我見佢Short Call 40蚊竟然有0.53一張合約 9月11日到期 捱兩個星期 仲要有大量成交 個價差左成9蚊都開到呢個價 如果唔怕輸既可以睇睇

Sq monster

我諗真係有機⋯

WMT升得仲多過MSFT
WTF?

AMC一入就跌

咁黑心嘅你個人

2300 苦主區

yes bro !
the human hope嚟

咁多位點睇BOX，琴日出業積前想入貨，最後冇入，而加係咁升，長期應該都穩定升

聽日就彈上40比你睇

琴日差啲走
想等wmt+

2280

D CALL坐唔住ORZ

MSFT WMT 股東齊齊贏
利申: MSFT有貨

究竟坐唔坐SOLO好

賤巴好買得

P巴,W H E R E A R E Y O U?

人類嘅未來就靠曬你啦

LOCK左部分PROFIT走人

睇 2500

有無人同船？

100股，唔多唔少

做幾多功課睇幾多新聞都冇用
Tsla要升 就要升

冇買幫大家開苦主區

非。。。洲。。

我都有留意，但唔敢講出黎

用nvda賺既錢買3080

nio轉燈

Fatfat

無留意，但遲d研究
Thanks for sharing

果然連燈

前兩個post叫佢平倉就唔見左

石dee 又錯過左1DTE 發達大計

P巴呢 P巴去左邊啊

繼續持有

你地又哈石仔

佢D SHORT CALL點

agree，睇到新聞即刻入貨

又買咩？

冇左廿個非洲家庭

TSLA 勁多大戶100 100咁掃 真係做善事咁做

Se 好似好平下

邊條腸粉係度貼圖先既

Tsla搵唔到位加倉
唯有加吓aapl

坦克車換走TLT做WMT分分鐘仲有so
三月個陣盡顯consumer defensive嘅防守屬性

契媽都未走
你地驚咩

快過好巴入

比緊位你入啦回回好上番車

TSLA 倉姐
去到50% 賣緊D 0成本

AAPL妹完未

佢之前話後悔無痾煙Tesla 未日

公道d，我都有話覺得會妹
認真大家，唔好成日笑佢啦

石仔，我錫返

成本幾多錢🤑

契媽九成九賣緊

fatfat
幾時請叫雞

買幾多， 升咗50%好正

石巴龍市之中堅持己見唔會受人影響其實都係一個優點黎

44股

美股台失蹤人口: P巴(走數)

Tsla拆完一個月又升返2千再拆

就拆股就爭氣啲

要準備啲錢 一拆就買

我想加Tesla全日都無位加倉

一個星期兩日輸錢三日贏double

轉去tsla啦
嘥時間

成班兒子個個淨係識吹水

大家應該將個注意力擺返喺追P巴數
放過石仔！

今晚無人玩賭場？

比哂機會唔好再昆自己

升佢要賣 唔可以太多倉

Tsla on99

慢好巴少少

全倉tsla算

Tsla480見

梗係啦
1:入哂價蝕賣
2:2250超標達成要扮TSLA
雙重打擊

但數都係要找的

我幾肯定佢而家應該望住個倉唔識點處理

訓教 聽朝又數錢

停幾日啦 俾人蝦咁耐佢都要抖抖

裝都裝唔撚到呀屌
其實我都唔係好 希望1080 有30fps

唔好成日追擊石仔啦 好衰啊你

收手啦...

, 佢己經係咁dump春 求大家放過佢

如果你係佢你會點

開市放走左張TSLA FD CALL

又係你
你係咪就係支牛鬧石仔果條友

我都係16%

依家先黎allin?

等囉sc左都係等行權架啫

屌 使乜幫啲幾千萬身家嘅職業兒子擔心啊

跌就由得佢跌 跌兩日 一日升返

等expiry交貨囉，無嘢可以做

蘋果太唔生性啦點解我重倉左你

無人玩小鵬？

聽日可能有位俾佢入返100股呢

lm

M$本身有升過price in咗少少

掛左16蚊唔知買唔買到

股神應許之地。。

今晚有無寵物台

走撚咗

點睇ORCL

佢仲邊夠本

幾點開波

佢一張2250姐 300股仲有200玩下

之前18XX->13XX 妹足廿日

聽講依加已經廿幾

佢又玩乜鳩

差百幾蚊一股啫？

龍到咁intc仲係死魚

我點都頂到佢拆完先希望佢拆完生性d

係2100呀..

拆完 痾煙

一張咁都好d

唔會再見到

拆完上600真係有可能

個倉八成Tesla
訓係到賺

ELON PAPA最精明既決定就係極速拆股,由低位即升900點完成佢既期望

揸cash好過

$2100 SC TSLA

會(下年)

又溝

已經幻二 CLS

P巴拉完筋未

多得佢出招 當時我D貨坐到生不如死

未來人

XPEV幾點開波？

咁升法，好快又有苦主區

(P巴找數未？)

多手走去put左兩張 tsla ,輸撚死左

有得被行使出貨都好呀
如果係牛牛 佢逼你買call仲痛

頂埋發佈會
但眼白白望住tesla 升個%多過我隻重倉蘋果就眼冤
好想再追多少少tsla

1790->1500 all in ed
坐到依家

仲記得有另一個人話佢會折墮 希望佢冇事啦

跟隊 孖左

全倉tsla 啲錢係咁涌入嚟

今次係成個東非之角嘅收入

40% 巴打 8月頭入貨？

Tsla2100

熔喇

你咪叉開話題
找左數先講

Wmt今晚要爆升

qqq 仲買唔買得過

唔好咁SAD...打暈自己聽日再睇啦

聽日找數也是可以的

大戶嚟

唉點解p巴成日手多

f巴都撚人

p巴米put tsla啦
次次都好似輸錢

80%

慢慢向上溝溝咗8股半TSLA，一晚七八千
不過早幾日跌都半個鐘冇咗七八千

唔手多就唔係p巴

1點帶領大家再升過

諗咁多買乜做乜
我老母都識講tsla瞌埋眼買就贏

高j 2274@1

不停溝
呢到D人成日笑我高J

聽晚2500

我真係on9仔

點解隻spce妹極都唔上去

－..－
－/ 臭 | 雞 \
.／ SL | UT .. \
（ＡＡ介ＰＬ）
－－－ －－－

$2400

唔Q理喇，向上溝tsla仲有少少比佢大跌既空間

你蝦佢最多

今個禮拜最錯既決定係放tesla加apple

希望佢下次入得切啦

TSLA 12日升左60%喎

Gel 得好硬

有預感星期一開市會見到$500嘅Tsla

我已經唔想再教佢，
淨係想睇佢找數扮字母

小小錢認清楚自己

跳完隻Tesla 舞你d衰氣會走

年頭500唔追
估唔到年中又有多次機會可以追

希望訓醒見到2400即刻射波

on9, 2292

走數衰三年架

Put nio仲好

2300 ready

2300 INCOMING

WFH SOSAD

原來係$2400

易到

@P巴,唔找數會狂輸錢的

我成日同佢吹水，佢同你講話你呃人

不要再說
我睇先知自己1400 入過貨

點解ORCL 叫律師樓

想比人屌多幾多次先唔反手

點知黎緊幾個月從500升到800，印證左契媽嘅4000理論

唔使重複啦
大家一路知㗎

找數！

$2300 扮 TSLA

$2400 除衫露 J

下年8月上2000再拆股

叫左咪走
你地唔聽我講
你地走個陣我仲加緊貨

契媽睇7000$ 而家任何時候入都係特價

我都成日同佢吹水禾系距好朋友黎架

大家係咪就到mars

準備2300

t s la 下個禮拜一 全倉佢

行開啲啦

呢啲妖股集氣上2500

今日咁升法 聽日會點撚堆options

拉爆晒d傻淡未 再爆一波

大家放過我一次好嗎?
俾我走一次數,下次唔敢賭咁大
今天錢輸,心情輸,乜都輸
真的估唔到真係會夾死我

聽日隨時到2400
除衫+露J+扮TSLA 一TAKE

走數=愛滋病

石仔

一早買TSLA 仲賺得多過 mon咁多隻股

D莊逼害P巴好多數要找

星期一係咪真係會500開市

你地清倉時我加貨

有拖無欠

雖然你好慘我認同.....

連登是不容許任何走數撚走數的

Msft好似停左lu

好L癲$2300，日日百幾咁上，仲有冇人敢入

唔找數會輸足三年錢
你冇所謂嘅不過
燉你老竇老母慘囉

P巴，何必當初呢

正正經經sh 咪算囉

點解無端端sc 2100啫

全倉入

買左唔爆升你又會屌佢妹

tsla +9621 HKD
aapl -247 HKD

升緊了

DIU 早知比D信念明明睇到上2300

Tsla個泡沫真係大到唔敢想象

應該係仲有無人夠膽唔入

星期一

呢個又真

屌 想等到拆股入tesla都唔得 升咁撚快拆左之後冇得玩啦

石仔：

俾你聽日找啦

唔好咁

2292溝左

提提興奮既大家，VIX +3%
已經成個禮拜插唔落
not a good sign

一股都冇入

長線睇7000 大把水位

same, 見佢一問始妹妹下咁

清倉派幾時戰勝返來

信TSLA唔驚

你離間我同石仔之間嘅友情

100k 本

清倉未?

tsla, 揸唔緊個信念

58萬玩姐

2100放左🤦‍♂️🤦‍♂️🤦‍♂️

好多人等緊小鵬？

TESLA +1050
(in Euro)

為什麼大家要迫我行到依個地步,我燈tsla幫你們贏錢
你們就要迫我除衫跳舞

泡沫撚收皮未 tsla升到

我本身10股$900 ， 而家放剩1股，好後悔

D Call執少好多。

諗住玩？

不了

聽朝返工對衝返

唔好再反手啦

入返

清緊啦尋日已經清左七八成

歌嚟？

唔玩 冇人爭嘅

越put越升

唔好講咁多,走數撚衰3年!!!

大戶
想幫你含

回了 tesla玩完
泡沫爆破了

上市已經十億
Nio都傻廿億

橙

58萬HKD 有幾多
呢到個個百幾萬

有冇手足等緊TESLA拆股入貨

500見

唔想扮tsla 都唔洗咁

ped升200%

唔好咁 三個月空窗期 可能唔走都有

佢option用黎燈自己正股 賺到笑

睇下intc
幾on9
倒跌

好撚灰,張short call 又夾到收皮
諗住燈一燈自己 2250 張call 點知佢又爆升到七彩,
我卻ON99 一開波沽鳩左,
最後反一反手落幾張put,又再夾多100蚊上去
我已經好慘,求大家俾條生路

百幾萬⋯精蟲？

拆咗即入？

而家買應該平過你拆完買

here下次唔好再輸信念

對比P巴 鳩巴
我係佢地散銀來

你睇下fb先講嘢啦

我仲諗住臨美國大選先清

重係2278啵

妖，打飛機貼上嚟都做過啦
咪扮怕羞

直SHORT都輸唔夠 仲要加大槓桿落PUT
我真係服左你

好賤啊屌

ADBE 520係咪唔洗返家鄉

呢個真

回啦，泡沫爆破啦，股災呀

傻閪納dee

會等數錢

2295苦主區

又走數

今日WMT ，MSFT ，明日TSLA

殺option

日日都tsla

有 本身有貨盤前走左
入Microsoft
都唔算太蝕
如果唔係應該打爆自己春袋

希望你生性啦

跌啦 走呀 CHING CHONG啦

都話咗我講咁多嘢係嘥口水
你自己話會聽我講SH
點知SC LC LP做齊，係差個SP

好啦今晚放過你

聽日記得準時找數

預左插一半，我受到，但暫時見唔到頂

急回
咩料

比位大家加注

我都唔忍心撚化佢啦

weeeeeeeee

想睇你條巨龍

tesla咩料 drop to zero

哇 插得好勁

今熔, 睇路

p巴輸錢係娛樂
有得坐貨乖乖地永遠都係做唔到

玩TSLA CALL要再練下大心臟先，但佢呢排係咁磨搞到坐唔定。

我屌你老母咁樣跌,我D PUT沽鳩曬了
你睇下個市就係咁玩我
你地仲忍心?

玩完啦

係啵

跟納指走你地唔係唔知呀
跟左幾日了

FB起碼有升過
Intc

回幾十 就驚撚晒

轉燈

BTW 2240你D CALL PUT 正股點

唔係好明. Tesla 21號前先有得拆
咁21到28呢個時間買嘅呢？

CLS 直插

爆破

冇 冇得拆

人算不如天算,個天要我死

認真你就

金熔啦喂

出現了...

tsla 又走鬼?

全倉紅

乘搭tsla火箭最後召集

無啦 依家買全部白痴蝕8成

就升班

納dee 日日跌

Molamola

有無咁準呀p巴

所以我一早同你講咗
傻散就係傻散，唔關個本有幾大事
冇呢啲人我哋唔會賺錢

P巴係咪連登新手
連登精神
睇人仆街最開心

蝕

幾時到你？

俾位你入啦

震倉者

CALL PUT蝕到仆街走曬了
得返SC

Freefall

問幾時回個d買未呀 唔好升番又話後悔

等左成個POST出現了/.....\

唔會
傳統智慧,貨源越散越難升
拆股係大股散貨最佳時候
拉升你地就搶 (反正個個都話一拆就跌，夾爆埋d put )
搶完大戶無貨就開始妹/插

玩完, 熊三

而家入會唔會太遲

傻散係心態
p巴印證左

買唔買到樓睇ELON MUSK了

Tesla真係好興一下大大棍落去

股災

FREE FALL緊

入貨機會呀

appl食屎啦

tsla就唔好SC啦，向下有限，一夾上無限

SP500 先+0.24
VIX+7.48

微軟真係冇改錯名

Aapl 飛刀

仲唔買係咪2500先買?

我依家應該點做好,我第2個戶口有200萬可以買貨,買什麼好

關咩事姐
個天一早排咗我落嚟叫你SH到永遠
你自己唔聽

冇架，而家買嗰啲全部都係傻閪嚟

所以依家好大個泡沫

留意到CHING重倉AAPL
見你成日都係講AAPL

屌那媽
沽鳩intc無眼屎乾淨盲

人霉切忌多手

INTC

硬返囉
岩岩中場休息

宜家呀婆都識買tsla
砌完大把老散接
大戶咪派貨囉

TSLA 3000call 去到年尾

頭先契媽走貨嚇親大家

講你又點姐
你做到咩？

$500 先買

dllm aapl 責鳩住我d 錢

可否俾D鼓勵我

Tsla，跟住del app，10月開返個app，包你賺到笑

一早同你講坐定定就收錢啦 係要玩咁大

AAPL 跟TSLA一齊趺原來
但AAPL 冇升過

我隻野停牌好耐咩事。。。？

岩岩特價入左未

Aapl nvda廢到

p巴叫d魔島雞下下火

收購成功停牌

恭喜施主修成正果

訓個好教,聽日搵隻G性交轉運

然後叫隻G幫你影TSLA照

又要爬過

希望p巴short1股造福下人群

你唔好搞咁多野好過

快d俾多棍我入貨

Wmt

我星期一嗰日開始
不斷比鼓勵你鼓勵咗好多句啦
仲想點？

我收貨架啦今日
去唔去到2300冇所謂

唔使急喎

咁之後會升定跌？

一棍咁多

你睇下鳩巴份身家都就追到你明明你唔多手 就算唔玩OPTION
1400 TSLA家下仲賺4成啦

正正經經入aapl tesla sh la

升左2xx% fat fat
你幾錢入?

其實有本點解唔正正經經買strong hold算

升

成個倉俾aapl同amzn拖累

暫時睇長渣都OK既
但我唔熟呢隻
我都係跟雀仔巴

唉

呢度每個會員心中都有幾十股一路激心 但係欲罷不能嘅蘋果股票

Aapl不了

唉 我前日入都即刻沽返出去 怕輸8成

p巴加碼追數
賭聽日d option不如
nio put佢老母

TSLA 入S&P 前自己慢慢加貨啦
入左我怕你地加唔到呀又

求刺激

我有P巴咁多錢黎買股票，我20歲應該可以退休 做人生贏家。人生真係好唔公平

加油呀p巴

保持決心呀

仆左街了,20.2 買撚左

升咗咁撚多仲想點

點解插唔落教not a good sign

因為大戶需要激情

有佢份身家 第一份工都唔洗返啦 退咩休

多人買put

BIGC

Aapl 特價緊呀

有TESLA唔買 買NIO

有佢咁多錢 入1/3 qqq 1/3 契媽 1/3 廢老
之後日日起身數錢屌女啦 洗咩炒得咁辛苦

買16蚊 聽日到價嘅put
包你追到數
到時請我屌model

仲回緊

準備妹2個星期...最少

越跌越有 無凍飲加大啦

買AAPL 個班拆完會過往會再趺一趺

我買得6股 TSLA等埋我

P巴今次真係ur name is

佢完本乜都唔做
由星期一坐到而家四日
2080，現價2240都 48K
每日執緊12K usd

今天都負到 高追左ja

REALLY?
點解覺得佢跌

睇位再加

過山車

垃圾

放佢又唔係
但佢又砸撚住我舊錢

我有佢份身家
移左民去日本溝日本妹啦

2200

Tsla 今晚二千三

屌 其實我想跟 但係我怕呢啲會撚鳩我

你叫佢坐兩個鐘都難
邊會同你坐兩個禮拜

好小呢D數加
因為太多傻仔係要呢D 位去加

Hold到發佈會咪得

收到大戶風1點
2300

有啲想入一股aapl 一股tsla 感受下

衝啦

屌喇星跌足成晚冇回過

16蚊要插幾多呀

2350 啦

tsla 有乜好驚? 有邊隻可以替代佢

KODK

你咁玩法份身家幾多都死啦

仆你個街 msft真係冇改錯名

應該咩位入

繼續夾淡

btw 有無師兄可以解釋下點解通常拆完會插，想學下

隻aapl想點

哦。。。咁我賣哂先 保守點
而家賣ok 嗎？

P巴去到0果時會身家underflow變返1千萬

tsla咁都頂住落唔到去

2201-2205
冇必要食個2200位
成班友2200等緊
差一兩蚊廢事理

幾時加注TESLA

Spce

兩張TSLA PUT到返價,我屌

跌？龍喎

我預言AAPL下星期一開市價就會低過200蚊
今日最後機會走

aapl...今日買嘅所有野，全部入完後即跌

酒啊

TSM又係其他升 係到跌
冇人燈都冇用

2225 WTF

因為拆同插都係「扌」邊

呢個同1999，1998理論完全相同

1股2500
一拆五

拆完咪跌到得500

好有良心
又特價

如果你本身有1000股
拆完有5000股
你會唔會想賣咁d？

幫緊你幫緊你

Msft

好刺激

走呀

vix +8%, 好恐怖

似又係7/13慘案

Aapl 做緊乜